# Chinese translations for Disease Prediction System.
# Copyright (C) 2024 Sichuan Provincial Key Laboratory of Human Genetics
# This file is distributed under the same license as the Disease Prediction System project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Disease Prediction System 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-01 12:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-01 12:00+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

msgid "Disease Prediction System"
msgstr "疾病预测系统"

msgid "Sichuan Provincial Key Laboratory of Human Genetics"
msgstr "四川省人类基因重点实验室"

msgid "Disease Risk Calculator"
msgstr "疾病风险计算器"

msgid "Home"
msgstr "首页"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Contact"
msgstr "联系我们"

msgid "Data Life and Intelligent Health Center"
msgstr "数据生命与智能健康中心"

msgid "Data Life and Intelligent Health Center (Mao Xiaowei)"
msgstr "数据生命与智能健康中心 (毛晓伟)"

msgid "Maintain and Contact"
msgstr "维护和联系"

msgid "All rights reserved"
msgstr "保留所有权利"

msgid "Southwest China Multi-Disease Risk Assessment"
msgstr "围绕四大慢病西南地区多发疾病"

msgid "Comprehensive disease risk prediction covering 8 categories and 11 types of diseases prevalent in Southwest China"
msgstr "涵盖西南地区多发的8类11种疾病的综合疾病风险预测"

msgid "8 Disease Categories"
msgstr "8类疾病"

msgid "11 Disease Types"
msgstr "11种疾病"

msgid "AI-Powered"
msgstr "AI驱动"

msgid "Evidence-Based"
msgstr "循证医学"

msgid "Disease Risk Assessment"
msgstr "疾病风险评估"

msgid "Select a disease category to begin your risk assessment"
msgstr "选择疾病类别开始您的风险评估"

msgid "Cancer"
msgstr "癌症"

msgid "Lung Cancer"
msgstr "肺癌"

msgid "Esophageal Cancer"
msgstr "食管癌"

msgid "Gastric Cancer"
msgstr "胃癌"

msgid "Colorectal Cancer"
msgstr "结直肠癌"

msgid "Liver Cancer"
msgstr "肝癌"

msgid "Cardiovascular Disease"
msgstr "心脑血管疾病"

msgid "Stroke"
msgstr "卒中"

msgid "Hypertension"
msgstr "高血压"

msgid "Respiratory Disease"
msgstr "呼吸疾病"

msgid "Chronic Obstructive Pulmonary Disease"
msgstr "慢性阻塞性肺疾病"

msgid "Metabolic Disease"
msgstr "代谢性疾病"

msgid "Diabetes"
msgstr "糖尿病"

msgid "Hyperlipidemia"
msgstr "高血脂"

msgid "Hyperuricemia"
msgstr "高尿酸血症"

msgid "Why Choose Our Platform"
msgstr "为什么选择我们的平台"

msgid "AI-Powered Analysis"
msgstr "AI智能分析"

msgid "Advanced machine learning algorithms for accurate risk assessment"
msgstr "先进的机器学习算法，提供准确的风险评估"

msgid "Privacy Protected"
msgstr "隐私保护"

msgid "Your health data is secure and never stored permanently"
msgstr "您的健康数据安全，永不永久存储"

msgid "Evidence-Based"
msgstr "循证医学"

msgid "Based on extensive research and clinical data from Southwest China"
msgstr "基于西南地区广泛的研究和临床数据"

msgid "Important Disclaimer"
msgstr "重要免责声明"

msgid "This tool is for educational and research purposes only. Results should not replace professional medical advice, diagnosis, or treatment. Always consult with qualified healthcare providers for medical decisions."
msgstr "本工具仅用于教育和研究目的。结果不应替代专业医疗建议、诊断或治疗。医疗决策请务必咨询合格的医疗保健提供者。"

msgid "Risk Assessment"
msgstr "风险评估"

msgid "Please fill in the following information to assess your disease risk"
msgstr "请填写以下信息以评估您的疾病风险"

msgid "Risk Factors Assessment"
msgstr "风险因素评估"

msgid "Please select"
msgstr "请选择"

msgid "Calculate Risk"
msgstr "计算风险"

msgid "About This Assessment"
msgstr "关于此评估"

msgid "This risk assessment tool uses advanced algorithms to evaluate your risk based on established medical research and population data from Southwest China."
msgstr "此风险评估工具使用先进算法，基于已确立的医学研究和西南地区人群数据来评估您的风险。"

msgid "Evidence-based"
msgstr "循证医学"

msgid "Scientifically validated"
msgstr "科学验证"

msgid "Privacy protected"
msgstr "隐私保护"

msgid "Important Notice"
msgstr "重要提示"

msgid "This assessment is for educational purposes only and should not replace professional medical advice. Please consult healthcare providers for medical decisions."
msgstr "此评估仅用于教育目的，不应替代专业医疗建议。医疗决策请咨询医疗保健提供者。"

msgid "Risk Assessment Result"
msgstr "风险评估结果"

msgid "Recommendations"
msgstr "建议"

msgid "Print Result"
msgstr "打印结果"

msgid "New Assessment"
msgstr "新评估"

msgid "Calculating..."
msgstr "计算中..."

msgid "Prediction failed"
msgstr "预测失败"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

msgid "Sorry, the page you are looking for does not exist or has been moved."
msgstr "抱歉，您要查找的页面不存在或已被移动。"

msgid "Back to Home"
msgstr "返回首页"

msgid "Go Back"
msgstr "返回"

msgid "Service is running normally"
msgstr "服务正常运行"
